政府: 強烈反對新西蘭因政治目的暫停引渡協定 嚴重違反國際法和國際關係基本準則

新西蘭因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制出口敏感貨物及軍事技術到香港。特區政府發言人對新西蘭因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了新西蘭有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，新西蘭要就此向法治和國際交代。

中國駐新西蘭大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促新西蘭停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。

原文網址：

叫紐西蘭，唔係新西蘭

逃犯天堂

copy and paste

好嬲

閱

今日好早

好嬲好嬲

份嘢唔係香港人寫咪咁叫

紐西蘭:

支共︰紐西蘭暫停與香港引渡協議是干涉支那內政

兩篇野咁鬼似既

馬氏兄弟 遲出左幾十年
就可以去五眼生活

好嬲呀

真係生成器

｛ 國家名字 ｝因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制出口敏感貨物及軍事技術到香港。特區政府發言人對｛ 國家名字 ｝因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了｛ 國家名字 ｝有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，｛ 國家名字 ｝要就此向法治和國際交代。

中國駐｛ 國家名字 ｝大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促｛ 國家名字 ｝停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。

again

又係國際法？
九段線呢？洗唔洗用國際法？

小國咪恰人囉

凸顯了新西蘭有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方

依句唔係調返轉香港終於成為逃犯天堂咩

強烈反對________因政治目的......

template 已預備好

模擬器咩

國際基本準則係同9段線一樣
係9up出黎
其他國家駛鬼守

仲有無第二句嫁，一啲創意都無

copy and paste
完

口交部發炎人落咗嚟？

新西蘭要就此向法治和國際交代。

又中

其實港共洗乜出多份聲明 橫掂遮住個名我諗都冇人分到你同終國外交部

基本法腐乳

Template

// ______ 因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制 ______。特區政府發言人對 ______ 因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了 ______ 有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，新西蘭要就此向法治和國際交代。

中國駐 ______ 大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促 ______ 停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。 //

國際法和基本準則已被濫用 咁仲有咩用
幾日就copy and paste一次

疫埠政腐:
公我贏字你輸，汪汪汪汪汪。
完

要就此向法治和國際交代

新bingo紙key word

國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則國際關係基本準則

基本上任何地方取消引渡協議都必中

所有國家都犯法 除咗中共

New Zealand 一定跟澳洲
等於美國膽拖英國加拿大

口交部隻汪汪吠完就到另一隻跟隻吠

又係哩句

NZ：唔引渡
港共：汪汪汪
NZ：哦

Mail merge

唔屌澳洲

諗緊點解咁熟口熟面

無左基本法腐乳？

和平共處五項原則，又稱國際關係基本準則，是中華人民共和國提出的國家外交綱領性政策，由時任中華人民共和國政務院總理周恩來於1953年底在會見印度代表團時提出，並於1954年成為指導中印關係，以及中緬關係的基本原則。該原則後來在措詞上有過修改，與最初版本略有不同。但此原則/準則部份內容在西方/親西方國家並不承認。

當十幾個國家都暫停引渡協議
咁呢十幾個國家係咪都違反咗國際法
咁要告佢地啦喎

好悶
成撚日拎國際法+國際關係基本準則嚟講

而家班愛蟈黑社會可以坐享其成了

就黎反晒全宇宙

咁「國際法」係咪都係終国自己內部法律

強烈反制未

切勿干預國家內政

一個支國原則，幾好

五眼：澳洲、加拿大、紐西蘭、英國、美國
齊腳

北約：德國 ( 左中右 )
唔齊腳

印太聯盟 : 軍演
齊腳

東亞聯盟 : 軍演
齊腳

美日韓台同盟 : 日韓互屌中，日本兩頭蛇，台灣打你個小學G
唔齊腳

石頭同腳呢

呢個template要用幾多次
大撚把人會斷引渡

有Template架屌
人人都可以係口交部同政府發炎人

認真問
支那人係咪叫澳紐做澳新

單方面唔中意你又唔得

同耿爽模擬器一樣

矮仔曾老豆都係

淨係五眼都夠打

Xiang gang 市政府評論人地國家級嘅政策，當自己係咩？

就快到歐盟

Dllm 次次d口交都一樣

考第一呀麻

Copy & Paste改國家名真係易

強烈反對

篇篇都一樣

香港人係被迫彩佢咋，試下無三萬隻狗，連公務員都唔show佢啦

寫稿真係容易 改下國家名又一篇

人哋同你河水不犯井水
有乜政治目的？

每個國家copy一次

乜香港政府有資格出聲咩？

學人講國際法

次次都係講違反國際法，但從來冇講過違反邊條國際法

政府發言人背後係中国外交部
直接copy and paste就有糧出
真好

嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了XXX有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，XXX要就此向法治和國際交代。

之前其他國家取消都係咁講,但冇國家諗住要同港共解釋

推國安法是否政治目的？

因政治目的暫停引渡有何不可？

中國內政？ 唔係一國兩制咩？

又係干涉內政，咁低能嘅理由，我唔悶你都悶喇ok!

xxx因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制出口敏感貨物及軍事技術到香港。特區政府發言人對xxx因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了xxx有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，xxx要就此向法治和國際交代。

中國駐xxx大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促xxx停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。

//單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則//

同近日中國外交部啲行文基本上一樣，特別係「國際關係基本準則」呢八隻宇

垃圾政府懶到咁

快咗喎！

次次出聲明話人違反國際法煩唔煩

東莞都係咁啦，冇問題喎
你反對，即係東莞現況好有問題啊？
你小心啲講嘢喎

你整個全宇宙適用既國安法，人地元首，外交官都變逃犯⋯⋯ 梗係要停啦

紐西蘭：視香港為中國的一部份，待遇同等
香港政府：強烈反對

自己作個名出黎明明係支共自己9up叫人守當人on9

成個口交部咁

有冇第二句

之前打左個template,改個國家名姐

咁國安法又係政治目的

反制呢？

其他國家唔俾中共征服都係粗暴干預中國內政

Turnitin全紅

換template都懶

全世界的錯 特區政府冇錯

紐西蘭政府有冇犯國安法？

犯法就係犯法

要求香港警察嚴正執法

中共港共終於體會到自己聲嘶力竭但係冇人理你嗰種感受

佢d文妓都幾好做

政治目的唔封關
咁又點計

💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥

而家返到呂樂年代，連走都唔駛走啦

係咪五眼都停哂喇？

又出junk mail

咁停飛所有去五眼國家既飛機囉

改一改個國家名 又出得

NZ終於肯做嘢了

好慘
就嚟變伊朗

find and replace text

好悶呀

腐乳呢

澳新銀行（ANZ Bank）是全澳四大銀行之一，全球排名在前50位。銀行的歷史可追溯到150年以前，總部設在墨爾本，十九世紀三十年代開立了第一家辦公室，當時叫做澳大利亞銀行（Bank of Australia）。

From:百度

香港以前一向叫開澳紐銀行，唔知幾時開始佢自己官方改做澳新銀行

石頭？

好冇力

春春模擬器

外交協定已成歷史文件😎

${countryName}因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制出口敏感貨物及軍事技術到香港。特區政府發言人對${countryName}因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了${countryName}有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，${countryName}要就此向法治和國際交代。

中國駐${countryName}大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促${countryName}停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。

嬲啊？出三萬警甴去打人囉

外交事務，關你特區港共撚事咩！衝出黎吠都吠唔切！

國際=中國

點解唔話人地嚴重犯咗國安法？

當全世界都違反國際法
咁真正違反國際法嘅咪係你中國囉

全世界都針對林鄭政府

比你快過我講

睇到悶

講到係違反邊條國際法未？
國際關係準則係咪即係任你賄賂外國官員同埋偷品牌技術？

推光復香港 時代革命

要強烈反對幾多次

因果不分

邊忽慘，啱啱開始咋喎...

支那人冇一個係無辜㗎(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

幾好，一個template下次改下地方又用得

改個國家名就出得
真係方便
save好佢
嚟緊大把機會用

萬能key

原來我都有能力做政府新聞官

點解政府既中文詞彙比起英國時代更缺乏

英國佬既中文比中国人更好

日日都強烈反對
反地球政府

學埋中共乜乜違反準則

仲有歐盟

入嚟仲以為睇倒最期待嘅 一排全形星星

外交事務，港府可以出聲？

有創意就唔會叫中国

乜唔係違反基本法咩

得把口，反制啦咁撚威。

都係換國家名

佢講左咁耐既國際法同國際關係準則真係有架？

又係呢幾句，好撚悶呀

下一步港共應該會放啲罪犯逃犯去依啲國家

啲字眼同大陸口交部一撚樣。而家扮都唔扮，上邊寫稿，下邊讀稿。幾廿萬一個月腦都唔駛用。

全部國家都犯咗國際法 得中國香港唔會犯

真係成個香港敗撚晒 林鄭真係千古罪人

支那人仲好happy wow
係我哋委屈D